NOW政情: 你班公務員想WFH?死條心啦

政府評估疫情比之前嚴重，卻未有再安排公務員在家工作，有行會中人推測是為免商界等反彈，因為上次公務員在家工作，政府服務受嚴重影響，要回復正常亦需時，抗疫重要，返工都同樣重要，不同的是今次各部門已有口罩提供。

屯門裁判法院有使用者確診，今日如常辦公，有關樓層關閉

有撚口罩咩

有唔合格罩提供，你唔敢用者

我都未收過

有都唔敢用啦，成日入啲次貨

On9
Front office唔停好合理
例如話續牌/申請ID card果啲部門
危險上黎咪隔日開放

但back office點都可以wfh掛？
非機密野咪帶番屋企做
係屋企連番office做

淋病知道呢個世界有VPN嗎？
不了
所以一刀切冇home office

見都未見過口罩存在

屌佢八達通都唔識用
你期望佢有電腦知識？

講撚到有口罩就萬能
六點打後病毒先會出沒咁

咁點解全民派完口罩就即刻大爆發 問題係有冇口罩？ 返工食飯唔洗除罩 唔洗搭車？

體育館啲前線咪一撚樣閂門
又話唔影響公共服務

其實個D咩續牌
例如話車牌
搵運輸署署長出黎宣布話自動延期一個月
咁會唔會可以避免司機要上長沙灣辦手續？

身分證，咪唔好續住囉

跟本分兩team 返shift咪得

有medicom

我it狗冇得wfh,大家少粒魚蛋

港共咁垃圾識撚變通咩
奶共就識

Front office 就唔係人 點解back office 就可以WFH

我哋L字頭署已接近兩個月冇派過

1. 因為 Front Office 提供既 services 係 for public
2. Front Office員工冇 bargaining power 咪唔撈囉

Playgroup 都唔知係咩啦佢

康文署嗰班發發喇

冇可能架
個政府垃撚圾
可能啲野set死左一到期就會自動出另一堆process出黎

其實樓主知唔知好多外判工喺政府 office 返工？同埋有啲私人企業都仲係睇政府頭決定係咪 WFH，我識得有個朋友公司就係話跟政府。

傻啦，我準備好聽日準時番去睇實個場喇

服務一個吉場係我既榮幸

因為公務員係要服務市務囉
你WFH服務唔到市民重番咩野工呀
你有冇見九巴司機有得WFH?

做咩向商界跪

push

之前唔係一直屌公務員wfh咩？
依家唔肯wfh又唔滿意
攬炒成功 私人工又冇人工加又冇wfh

屌佢老母
所謂既有派口罩係成個月派得一盒比成team 人
50個口罩要16個人分
每人得3，4個
仲要唔撚係CSI
而係寫住產地夏門既雜牌口罩
工就要日日返
仲要放lunch 見到隔離狗總個個都帶CSI
成班高官死十次都唔夠

既然有人返工點解唔開埋counter
咁都叫唔影響公共服務？

簡體字薄過紙

係囉，開得counter 不如比番啲人打波做gym啦

怪就怪個system 舊
咩都睇file
公務員一wfh就等於無野做咁劑

[

撚有咩

中層以上先有資格用iPhone iPad notebook

ACO N仔唔會有

屌你老母，再咁撚鳩自己友丫仆街，政府部門就黎黃撚過蘋果日報架啦

我地果到要回收喎呢款

咪俾咗個底褲口罩你哋囉
可以洗架

唔夠之後再派多個

啱呀，退左2，3次貨

其實front office係最需要停 最燃危險 反正你停back office所有申請嘅野都會postpone 你仲開front office收件 真心無9用

咁有好多野可以玩啦

我想問係咪冇人理停緊業嘅12類表列處所？
食肆固然慘，停業中行業一樣咁慘
大眾想減壓想娛樂都係呢啲行業提供
停業咁大件事林鄭公佈淨係講一句就算
冇賠償冇補助，咩天理

+1

即係口罩播毒

盒盒都有合格證明書

廢話，政府得座枱機
你wfh 就必定影響公共服務

咪攬炒囉一齊死

個frd收過一個口罩裏面夾左隻死蚊滋

我office如果出site先準攞一個紫黑色罩

奴工洗乜帶罩

sensi唔差喇

cu mask

幫手攬炒

其實公務員應該一個罩都唔派 同著鞋一樣
你自已準備罩返工好正常

你係咪戇撚鳩？
front line先係最應該要停
不停咁對人，直接受感染
你老味閪賓back office咪輸班囉～

九巴啲班次其實都乘機WFH
一係拆樓雙層變單層，一係變咗空氣

輪班，自

其實學銀行咁返兩日放兩日 輪班 係咪真係咁難？
就算前線都唔洗100％ head count坐係度掛？
不過算 e個777都痴撚線

佢派左我都唔會用呀 但問題係佢唔派 話自己派撚左呀嘛

續牌其實最易解決
排期同新申請先最難做

我部門日日有派sensi

但唔知啲csi 去哂邊，當初話每日生產八萬隻，又話叫啲囚犯加班整口罩，整到冇哂影。就算俾哂黑警都俾唔到咁多，同埋見啲防暴多數都唔係戴csi，究竟去撚哂邊？

又話政府內部電腦行啲柒舊系統
低級公墓員帶唔到野返屋企做
Wfh變相paid day off
收皮啦
仲有人工加

我哋嗰邊都冇晒懲教嗰啲口罩

差啲唔記得
Dllm

邊個同你講有人工加

今年唔洗減例外啫
以往年年加

私人公司夠年年加啦，你又唔講？

B字頭F字頭C字頭
全冇csi供應，武肺前任拎

鍾意咪考入黎做同事囉，咁勞氣做乜？

依家人人攞口罩要記名又簽名，唔知嘅以為去咗銀行攞錢

On9
非機密野咪帶番屋企做

政府幾乎樣樣野唔見咗都有人要負責
咁咪即係乜柒都唔洗做

仲有，就算真係有啲無關痛癢既可以帶返屋企做
咁唔帶得返屋企果啲邊個做

之前既 WFH
運輸署乜柒都停晒，好多人續唔到牌

4月開始已經無派啦

喂認真咪用呀
有無睇新聞
希望你係假膠啦

私人公司無口罩派添啦

你班柒頭人工高，又無野做

有免費口罩係納稅人既錢嚟

你以為真係老奉任攞

登記簽個名都仲係度阿支阿咗

大種乞兒

我留意到好多唔係公務員都帶csi，例如上星期去食飯個recipient就係帶csi，我隔離藍絲鄰居係工賊會，全家帶csi。知道佢哋無人做公務員。

總有新款csi唔係全綠，係上下白邊中間綠，早兩日見個小朋友帶住。

就算真係paid day off又點樣?
其他公司WFH就唔係paid day off?
講到公務員好似世仇咁
到底知唔知出邊有幾多公司睇住政府頭先肯放WFH
唔放WFH,唔通真係逼埋返工先合理???

你係咪想講話因為你有份交稅所以公務員要同你交代?
心諗你都戇尻ge,交果雞碎咁多稅,公務員無份食但有份向你負責?
你係不滿就去屌政府啦,關公務員撚事咩
仲戇尻過馬會果班廢老日鳩日篤住職員個頭話我出糧比你
因為至少人地廢佬係輸錢先搵人黎罵
你班戇鳩仔敵人未認清係到亂咁屌

香港年年WFH?

其實front office先最危險 日日見成大堆市民
隔日開放逼哂啲人係某幾日黎 仲衰過日日開

呢啲人真係好自私
自己唔抵得就要所有人攬住一齊死
講緊係疫情會死人都照講你死都要繼續返工咁

工聯會真係大撚把口罩

Back office冇話要停喎
你搞清楚wfh唔代表停喎

development咪唔係啲咩機密文件

日日開放加限額
係出面唔肯走果堆廢佬一律開tg趕走

實情係淋鄭條八婆識撚諗
餐廳限一半位逼人搭枱已經睇得佢重衰過弱智

可能送哂中
之前有記者報導過支那一街都係csi

咩嚟

垃圾口罩

確診人數繼續升先可以報答政府架

除左application同調查之類一定會掂到機密文件之外
重有啲起新system/傾未來發展/設計xxx呢啲範圍
係唔使點掂到機密文件
咁咪可以帶番屋企做

Btw, 政府office外判得出去既好多都係非機密

公務員，你可以死了

點解你哋部門咁好有口罩派
我部門由一月開始都無派過一個口罩
淨係出去做嘢要見public嗰日 先可以去登記claim一個唔知咩牌子嘅口罩

w咩fh, front line同back office係度嘈停

兩邊停哂，出面唔停你咪又係出去吃喝玩樂買野

梗係全港封城14日

全港絕大部份人學外國咁只能有限度出街

其實依家政府入面係咪仲有好多paper based嘅文件㗎

Sensi都好過個乜鳩skypro啦

根本政府有心想爆發嚟lock down
有乜好嘈

非常正路
林鄭要做個樣出黎係公平公正
自然唔會再送咁多日假期俾垃圾公務員

Exactly
班仆街永遠就冠冕堂皇講到wfh係防疫咁
根本係去玩去hea
想呃納稅人錢
乜7都唔做都有錢賺

商界反彈唔係單指公共服務效率降低
而係正苦wfh 就會畀咗壓力啲商家要做
相比起3月 依家好多公司都無wfh 連split team 都無

之前聽過話：「政府派咗一萬蚊俾你哋，夠買口罩有突，以後唔會再供應架喇」

有派同有帶係兩回事
派比你，但唔帶係公司周圍走有咩用

唔信問下金鐘食環確診女二級工人

抵撚死啦政府狗
人人都可wfh除左政府狗

其實wfh有冇都冇所謂啦，反正返到去都係睇YouTube炒股 仲要有冷氣歎

一星期2個口罩

林鄭做既野永遠係錯
好快有迴力鏢
大部份公務奶晒野要逼住wfh

根本就係班高層on99
5月回復正常之後完全無諗過bcp，剩係係度諗唔會再有架啦，幾時可以唔戴口罩，幾時可以叫班細既變返正常返工時間
點樣改變？關佢撚事，總之之前點做就點做，日日扮工袋十幾皮

對商界最大影響，咪就係稅局班公墓員wfh真係完全唔撚做野

相信政府 沒事兒

唔見左機密資料有人要負責架咩？
之前啲選民登記資料呢

睇政府頭等攬炒

分分鐘創科局班撚樣都唔識

呢位巴打夠中肯

係

係
前線同事果啲薄到透光
仲係度成撚日call 口罩return,結果一個csi都冇

唔係落你手啫
派就派曬

利申唔係做正苦 鳩估

嘩，坐多程車番office 篤電話煲劇好難為比市場高幾成人工嘅優秀公墓猿架喎 😾

以前我都以公務員做目標，份工穩定人工又穩升
重有福利都好似唔錯
依家就慘撚過食多兩舊屎
我依家係私人機構已經安排咗home office
遲啲公務員變埋正式黨員連走都無得走

其實政府有vpn, 上次wfh有用

假架啲罩

康文處表示日日翻去傾計數腳趾

收到好多都係仙桃縣 所有大陸既全部都無用到

做晒condom啦
幾何級咁傳染

係政府派嘅罩嚟講
sensi已經算係高質

準備Work from Hell啦

早就估到係因為驚得罪商界，尤其己經表左忠，正式紅底商家

政府一旦wfh，或者就算只係隔日返工/有限服務，果班友敢唔跟？唔怕會比人用國安法告佢地反黨叛國，係港獨分子？

就算林病無咁諗，商界會咁諗，林病wfh變相逼佢地都要wfh

點解會有sensi?
派極都係中國貨skypro
csi, 已經好耐唔見有了

sensi